警方記招 <團結市民>

果3條友係咪出黎點火
d回答咁on 9 既
睇到火都黎

今次記招無諗開答呢個問題